窮撚想箍牙

想問下有冇人幫襯過Smile Direct Club？見佢幾平同埋可以做到隱形牙箍
如果伏嘅咁喺香港搵邊間箍好？幾錢左右？

Many thanks,

儲下錢預備好先搵牙醫箍啦
一間箍唔好又要箍第二次
浪費時間浪費金錢

深圳

隱形牙套要視乎你啲牙會唔會生得太亂先好做，大概萬幾到三萬都有
牙齒好唔齊既話傳統永遠都係首選，不過三四萬走唔甩

正正經經 搵個牙醫啦

呢啲唔知乜嘢鋪

搞壞你棚牙 仲大鑊

儲多啲錢先
牙齒無take 2
Smile Direct Club 外國都好多衰左既案例

有source嗎

啱啱箍完呢間

可以睇呢條片，之前想箍牙但s冇牙醫跟好危險咁，最後揀咗第二間

箍完箍壞左執手尾要十幾廿萬

吹大咗
最多係箍唔好
然後再搵另一間再箍啫

又唔係要一次過俾曬啲錢
通常俾一萬蚊左右
然後每次去睇 再分期咁俾錢

好難講

好唔好？
你本身D牙嘅問題嚴唔嚴重？

本身係好疏
但無咩其他大問題
好唔好就見仁見智
不過你可以send相過去先
佢會話你知可唔可以箍
之後再上佢度照牙
Ok 就比錢 可以一次比曬或分期

我都想箍，去咗smile direct club 做3d,佢覆覆4個月就可以箍完

巴打箍完係咪真係好似佢比你個完成圖咁?

點解我要箍半年
都似既如果你乖乖每日地戴22個鐘
不過箍完之後戴固定先係挑戰
唔帶半日都見到唔同咗位

前日佢出咗3d圖好似即刻收咗錢 ，今日見佢又有$1600折扣，聽日打上cs問

好似一日未收到牙套，一日都有得退錢
減完$1600，比$13300

咁跨張，固定器唔係訓教先要帶咩

溫馨提示
每個月第一個牙套最難戴最難除（頭兩日）
比個心理準備你先
食咗飯先開始戴
如果你係學生
建議你星期六日開始戴
因為一定戴半個鐘up

最驚我生緊智慧牙，怕到時我一路生一路箍會有影響。

但smile direct 話唔擔心，佢地牙套唔會箍智慧牙。

但我係驚生出黎會頂到前面啲牙移位

咁可能你要搞搞啲智慧齒
應該就唔會頂上去前面
每個月都係由軟至硬不斷重複
啲牙套硬過你條命
你擔心頂番隻智慧齒入去壓到神經線算啦

你有無用到佢送個美白套裝，啲牙有無白到?

用咗幾次就無用
佢陣味好難頂

巴打我箍緊啦真係痛，佢個箍啲邊搞到我個口入面有一條條痕但又未去到損